街街街街街街街 檸滋陰odd界~

突然諗起呢首歌
好聽

係街街街街街界界

其實呢首歌係我作嘅

係 檬滋陰odd界

哇 bb *.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡ 好有才華

係wor

檬茲陰odd界

樓主唔識打個檬字，要打個檸字搵個檬字